有冇2018梨大Sem A 交換生？

今日搬行李落兩層樓梯搬到死左
聽日又要早起身
好多野搞好迷茫啊

梨花女子大學? 你係巴?

絲啊 你都係梨大？

唔係呀，我都諗緊去唔去梨大exchange

去到當地覺得點呀? 係唔係真係一個男仔都冇except professor?

利申: 唔識韓文

有好多男exchange student 喎
佢地啲英文比我想像中勁 同埋有Korean Courses 可以reg

暫時 感覺如何呀？

原來好多男架 計埋exchange students

男女比例大約幾多

btw你係唔係Poly?

岩岩今日orientation 完
Telegram: chang9842

晏d開個telegram先
問下你先，仲plan緊去唔去